\beginsong{Rotolando va}[by={R. Rossi -- A. Daolio -- G. Carletti -- C. Dennis}]
% \transpose{-1}

\beginverse*\nolyrics
\[E-~~ /D F#-/C#- | D~~ /C# B-]
\[A B- \meter24| 'A \meter44| B-]
\endverse

\beginverse
\[B-] Ogni volta che non vuoi
\[D] tra cenni e ambiguità
\[E-] cambiare la realtà
\[A] cos'è che devo pen\[B-]sare.\smallskip
\chordsoff
Tu chiamala realtà
paura abbiamo noi
paura, ma di noi
cos'è che fa non si sa.
\endverse

\beginchorus
Ma lag\[G]giù, \[E-]
\[A] rotolando \[D]va \[/C#]
\[B-] tra nebbia e oscuri\[E-]tà
\[A] l'idea di noi in\[F#]sieme. \[B-] \smallskip
\chordsoff
E laggiù,
rotolando va
non troverà pensieri
\chordson
\[A] così veri fino a \[B-]ieri. \['A] | \[B- 'A]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Talvolta tu non sai
tra colpe e falsità
cambiare la realtà
cosa devo inventare.\smallskip
Tu chiamala solo vanità
qualcosa avrai di me
qualcosa avrò di te
cos'è che fa non si sa.
\endverse

\beginverse
Talvolta tu non puoi
tra nebbia e oscurità
cambiare la realtà
cos'è che devo rifare.\smallskip
Tu chiamala vanità
se un giorno si dirà
su una fotografia
sai quella donna è stata mia.
\endverse

\endsong
